見到藍屍綁架女手足，唔可以仁慈 唔可以婦人之仁!!!!!!!!!!!!!

佢地班禽獸真係會捉人強姦
今日放過一個強姦犯,聽日就有更多女手足受害
面對住佢地係唔可以有任何底線

中大學生特種部隊呢？
肯出黎幫拖未？

pish

支那狗!

仆你個街 人渣 真係唔可以放過佢地 踢爆佢地春袋！

push

殺一儆百

推

曱近平

一早已經講，要打柒班黑狗，

和理非，屌!

好多五毛入嚟煽動大毆鬥！各位記住敵進我退，由得佢哋鳩企！遲啲先搵佢哋啲鋪頭找數

救人阿救人阿

手足唔好落單

幾個月之前啦張圖

女手足救返

阻膠咪撚再婦人之仁，否則即割